律政師班賤種狗渣垃圾「殺」死手足上位，根本同黑警一撚樣咁仆街。

依班撚樣明知好多都係無得告or生豬肉案，但仍然不停諗d罪名去入手足，
有次我去聽審，手足想保釋，條仆街檢控官話手足屋企有多個豬咀，
所以佢係明顯既極端份子，唔應該比佢保釋，為左唔比手足保釋，
咩垃圾理由都用盡，事後佢地成班人離開法院，
仲好開心係度談笑風生，有講有笑，好似落左老蘭咁，
依班人搞死手足對佢地黎講就同整死隻''甲由''，或者摘走朵花一樣咁平常，
最心寒既就係依班人唔係d咩死老野，而係睇落去都2字頭3字頭既後生，
而佢地絕對唔介意踩住手足屍體上位，因為愈多屍體將來佢地就企得愈高。
殺人放火金腰帶，修橋補路無屍骸。

你知唔知幾多手足最後唔洗入獄，但個心永遠離唔開個監牢？
你知唔知幾多手足既家庭因為咁支離破碎？
你知唔知幾多手足每日受恐懼既折磨？

另外 班律師訓醒未？法治信徒訓醒未？
係咪仲可以講一句 政府仲會輸官司者係有司法獨立算？

2020笑話
律政司有職員係黃

前線好多係黃

膠到

三權分立不嬲都係得港共講
三權合一左好耐

我真係好嬲 我覺得佢地比黑警個種賤係更加震撼

班法律撚最鍾意話班檢控都係打份工
冇得say no
依班法律撚真係要驗腦

佢地就好似有錢既雞一樣

OVER

d法官一樣咁仆街，配合呢d人渣

on9 又係個d打份工=可原諒

仲話人地打份工添啦

依d 就唔私了

皮膚就黃

佢地個種仆街比起黑警更加冷血
黑警全心全意既仇恨想整死你
但依班人完全好似無良知同血性咁 親手殺人同殺死螞蟻一樣

整死你只係一份工作 wfc

佢地同有錢人既雞一樣

想嘔

幾個月前屌過
有人覆我佢地只係打份工 幫唔到啲乜 個籍口無敵

黑警都係打份工

推

班狗一定係最賤
唔駛講咁多廢話
而家係靠支炮嚟鎮住啲人

咩律政司法官全部都係警犬工具
無左班狗
依啲工具即刻奶二百萬人鞋底

所以分清楚
狗一定係重點清算

我記得有個檢控主任係街打鳩手但可以咩事都冇

pppp

收皮啦 有乜分別啊？d狗用槍指住你個頭要告？

武力值低，又弱質，唔知天之驕子傷殘會點呢

樓上個條友係咪法治信徒？

不用分那魔細
全部都要死
因為佢地係成個政權運作的一部份
佢地明知呢個政權係邪惡 但仍然選擇為呢個邪惡政權迫害香港人
呢點亦都係要展示比其他為獨裁政權服務的人睇
冇一個為獨裁政權服務人係無辜
否則佢地只會繼續安於迫害人民

咁都有人幫班友洗白 痴線

幫唔到d乜

前兩日連戴教授都直線抽擊法治教徒

連登仔：法律界好黃

DOJ不嬲係仆街 但冇人奈得佢地乎，郁佢仲難過郁狗司

無錯，呢個一定係藍或者一定唔係律政司職員

上面出現法律撚啦
班檢控係黃既咪quit 囉
繼續留係到告手足學人叫黃

法治教徒真係痴線

極端啲咁講都係法治出撚左事先有黑警
佢哋先係第一班放生黑警既人

上面有個
班自稱好黃既職員連同外國講真相都唔敢

佢有冇同過外國記者 議員講過香港狀況
冇既就慳d啦
職又唔肯辭

利申翻 以前我都有打份工姐既心態
聽過一次旁聽之後改變哂
樓主講既一啲都無誇大
班檢控狗為咗拖/煮死手足無所不用其極
呢班大多都係後生仔嚟
望住佢地真係好心寒

另外嗰班覺得一講法治就鞭onq好煩搞分化既人
唔該你去聽下任何一場旁聽
感受吓手足點樣俾法治強姦佢既人生
感受吓無權無勢有冤無路訴既憤慨
感受吓程序錯哂手足半殘法官wfc照拒保

佢地除咗fb現場叫兩聲 仲有冇實質野俾翻信心市民？
唔好怪人咁憎佢

btw一直做緊其他戰線 唔洗揾位入我分化sir又盛

督尿好黃

搞到人哋家破人亡被自殺咪呢啲「打份工撚」囉，佢講少句就會無咗份工咩？

同班黑狗一撚樣

你聽過你一定明
佢地為左煮死你無所不用其極
咩打份工者 笑死人咩
佢都同黑狗一樣賤

黑警都打份工啦
班on9又扮睇唔到

東條英機：打份工者

有一班檢控官係仆街/藍就預咗，如果任何檢控官意圖鋤死手足，打到佢殘廢都冇問題。

不過可能真係有一部分檢控官係同路人，上庭嘅時候亂黎，博告唔入。情況就好似三萬警察，都有一個白警肯上 KBS 爆料。

算啦 有都係好少數 大部份人根本打返工心態

推多一推

律政司全部律師都係蝗老鳳就信

真
利申 你們懂的

咁之前聯署果堆係咩人黎?

唔肯搵外國記者 議員講出真相
就咁當贖罪既口好黃既職員